老母變黃絲

自從721開始，我老母開始變深黃

今日我位深藍姑媽打黎，第一句就問有無罷課，我咩都無講就俾左我老母

老母洗佢腦洗左成個鐘，洗到而家...

各位手足加油，
光復香港，時代革命

父母黃定藍在乎溝通與關懷

十點鳩叫行動！！！！

伯母好野

Tvb每晚播我就會係電視隔離做旁白
老豆由藍變淺黃，而加每晚會問我開始鬧未

我都係
初期一開tvb就衝出去聲音導航
後期識自己上網睇新聞
而家睇tvb剪接片段會指住嗌「黑警！」

我地係tvb導播員 與tvb同在

而家佢淨睇蘋果，now 黃到嚇親我

好波清

黑警愈癲我呀媽愈黃
早兩日話要出去幫下啲後生仔
嚇死我

有冇教學

叫佢唔好淨係睇tvb呀
佢真係咁多個台睇晒 仲識睇埋立場
瞓覺 朝早起身 煮飯時仲識用ipad聽收音機

例子
tvb:暴徒拆閘
導播員: 你合謀殺人 比我就燒左個站佢
馬上影片支援

老豆睇完就話抵黨鐵死

好羨慕呀！
我家兩老藍到發黑，嗰個程度係「六四係學生錯」
我已經放棄咗

「嘩！剪接效果勁過睇電影，明明就係個差佬推跌個女仔再摸佢，出黎變咗示威者推開差佬」

引起佢好奇心

呢場運動未完架

善用燒山

鬧交好辛苦㗎
Between 我只係放棄教化佢地
我自己仲默默咁戰鬥緊
黑衫everyday